要8月5全民罷，一定要今晚係各地起義

各地封路、搞交通燈、圍狗竇

各區民團街坊去幫拖
今晚一路玩到聽日

唔好諗朝早先搞，無意思

推10次

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

推10次

西環打緊，各地都圍魏救趙

各地搞狗竇

迫班狗周圍走

八五罷工！

唔好留到聽朝7點先不合作
香港人好愛工作

推
各區民團TG商討 解救西環

晚上9點各區行動！

18區，至少有一半去起義！

推比各TG

Push

推
18區起義！

推

Pish

18區參觀狗竇